[求意見]用開an機 到底買唔買iphone好?

有無巴打比d意見

田金

三哥轉apple的路過

轉完後悔路過

你平時用咩app多

唔好轉
返唔到轉頭

雙修

買, 炒唔起可自用

iphone 2g → sharp sh12c→lumia 920→iphone 5s→sharp sh03g→s7edge32gb→s8+64gb(背後指紋鎖解唔習慣→s7edge 128gb(跌爆角但仲用到) →等iphone x 256gb

Why not both?

8plus + xzp

用Pixel啦，用開an機轉咩鬼呀

緊係小米

唔好轉 ios好多bug

Sony > iphone
唔會再用an機

唔想用小米

你要問下自己點解要轉會
如果係因為慢同lag, 咁就去馬啦

用iphone係態度，部機好唔好用唔係重點
利申用an

想問iPhone有冇類似swiftkey 輸入個layout，同埋相薄有冇好似quickpic 咁分folder方式？